iron man其實玩咩

唔知大家重記唔記得Iron Man3個陣
Iron Man引爆曬所有機甲
應承佢女友唔再做Hero
跟手完全冇咗件事
係玩咩遊戲

marvel啲垃圾劇情係咁矛盾

為世所迫
有撚計

Is pepper here? I didn’t see her.

We’re kinda... well, not kinda...

Pregnant?

No. Definitely not. We’re taking a break.
It’s nobody’s fault.

I’m so sorry Tony. I didn’t know.

A few years ago, I almost lost her. So I trashed all my suits. Then, we have to mop up HYDRA. And hen Ultron, my fault. And then, and then, and then I never stopped.

because the truth is I don’t want stop

好正常
通常男人都會唔要D次貨，同條女講以後唔再買
過得幾多月，就會買堆新既返黎

希望你班傻鳩知呢段係咩意思
明就知點解

唔明就繼續慢慢Flame MCU
但又唔知道本來就有嘅鋪排

Btw 係 I don’t wanna stop
打錯字希望你班傻鳩有位入啦

你好醒
可唔可以講返中文

夠晒人性化 玩開figure既男人會應承女友唔再買 玩開波鞋既都會應承女朋友唔再買 etc etc

如果佢老婆真係有bb 但佢老婆要變灰 咁會點

會變左你做編劇